[外匯] 各位fx 巴打用咩broker?

FXCM/OANDA 有冇人用？
唔係好明佢地計commission 嘅方法
OANDA 係咪賺個spread only?

Alpari

你用Alpari美國果間?
Alpari UK果次搞到我兩個戶口停左好耐...

算啦
唔好研究邊間broker好D啦
我覺得天下烏鴉一樣黑
總之係regulated同埋個spread唔離譜就okay

係 details?

總之最後Alpari UK本身既clients轉哂過去ETX Capital到
麻撚煩

本來都以為Alpari UK最店點知搞到咁
無broker信得過架啦真係

你應該係Alpari美國既client啦所以無影響

留名學野

我唔係因為鐘意英國先唔想搵美國broker,
而係美國broker唔比hedging,
費事改EA...

打手咁快打到黎

FxPro 用左5-6年

費事唔小心比伏人中仲比人話打手
我上面咪話被從Alpari UK轉左過去ETX

千奇唔好去ETX開戶口
佢係我用過咁多間brokers入面service最差

我FX打手

FX根本就係咁多markets入面最接近perfect market既存在

用緊ib

ic markets and tickmill

有邊d 係regulated ?

美，英國監管係最好

有無邊個網check到邊d係regulated? 想係美國開個

google到了，nfa有提供system check

美國唔俾hedging係咩意思？

其實我係上 fx110 睇，輸入個broker名就知係咪黑店

又buy 又short....
又可以叫做鎖倉

巴打們覺得ECN, STP, MM markrt maker三種邊種broker好d ?

ECN 好處係點差少，交易快

ecn唔係最慢咩應該？
mm應該先係最快點差少？ 但我覺得會有好多滑價